強迫透視題材益智新作《超閾限空間 Superliminal》確定 11 月登陸 Steam 平台

由遊戲開發商 Pillow Castle Games 製作的《超閾限空間》是一款第一人稱益智遊戲，以物體在視覺上造成的遠近、大小錯覺等效果來展開一場超現實的探險。

《Superliminal》為一款利用視野遠近的錯覺來進行益智解謎的第一人稱視點益智解謎遊戲，在遊戲中。玩家們將在非現實的夢境世界裡進行探索冒險，並必須活用充滿景深與遠近感視覺錯覺的變化來進行超難度的關卡益智解謎；同時遊戲中還將會加入可以彷彿讓玩家們身歷其境一般，以現實為主題製作的各種物件讓玩家們拿起確認使用，也讓遊戲增添更多變化性與挑戰性，讓玩家們體驗前所未有的益智解謎樂趣！

《超閾限空間》自 2013 年在東京電玩展亮相後，至今已經過六年多的時間開發。官方正式公開上市宣傳影片，宣布遊戲將於 11 月 5 日登陸 Steam 平台。

唔錯wor

上年epic獨佔左而家先到steam

epic獨佔過唔撚會玩
俾狗玩

出左了，

一早睇人玩完了

莎木3今個月都上steam，不過呢隻玩都費事

幾好玩，有新意
不過錯覺花款唔係好多，多數用透視變大縮小過關而且偏靜態，唔似portal咁用腦得嚟有趣味，幾乎0重玩意義
三個鐘內可爆機，如果用正價買我覺得唔值，依家70幾我都覺得貴，不過兩三個鐘當參觀個視覺藝術展還好嘅
但肯定唔適合啲睇youtube片當玩左嘅大種乞兒

仲以為係h驚...

爆咗機，早知等佢平啲先買，70幾蚊我覺得真係唔值